[突發]生化危機3重製版封面洩露（3）

無人開新Post
繼續討論

［倒數一個月］生化危機3討論區（3）

Sor 自膠